812 星期一，一定要做啲野

不合作運動又好
遊行示威又好
圍警署又好
一定要做啲野

有人同你理論，
你淨係同佢講：問警察，問林鄭啦

push

去機場抖下氣？

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

試下呢個
821先有集會
825大遊行

仲等咁耐

推

要立刻反擊政府

入泥再討論日期啦，大家一齊定，上面只係我個人睇818都得架！如果民意夠

仲等咁耐，要即刻反擊呀

我覺得應該要開始番放映會

禁咪衝入去討論叫入即刻反擊囉。e加立即做文宣，唔好再覆我。